一人一部好睇嘅港產片

最近睇返好多八九十年代嘅港產片
覺得真係好撚神
以前幾乎每年都會有幾部好賣得嘅戲
英雄本色、喋血雙雄、倩女幽魂、胭脂扣、天若有情、縱橫四海etc
仲有一系列嘅賭神賭聖賭俠，古惑仔系列
太多好睇嘅戲，歡迎一齊吹奏

而家港產唔係話唔好 (好鍾意警匪/槍戰 )
但就冇左以前嘅味道，演員嘅感覺都冇以前咁自然
舊時嘅港產真係一份份寶物黎

周星馳 賭聖賭俠係最正最有演技
上海灘之賭聖佢真係好撚好戲
逃學威龍嗰期靚仔到仆街
大話西遊仍然係我心中top10
紫霞仙子呀

霸王別姬

哥哥

甜蜜蜜
半支煙

呢兩部排緊隊

三五成群

古惑仔1、3。4都可以睇吓

周星星大部份既電影

無間道 123

醉拳 （蟲哥後生既戲其實唔差）

仲有公僕

父子情

新宿事件

富貴逼人系列
雖然好撚憎低智森
但呢個系列真實咁描述曬當時香港人嘅點滴
由其講窮撚個part
然後入面當初諗著誇大回歸當笑話個part
笑中有淚feel
成件事好癡線但又好真實

另外就係表姐系列
呢套就係大陸人角度睇香港
都係笑中有淚呀

講真 睇咁多笑片都係覺得表姐你好嘢係最好笑

小小小警察

無間道系列

PTU

新精武門 周星馳
雞同鴨講 許冠文
一蚊雞保鏢 黃子華
神經俠侶 陳奕迅、吳鎮宇和容祖兒

爆裂刑警

狂舞派

喜馬拉亞星
阿飛正傳

頭文字D

黑社會 幾有深度

PTU任達華全系列
做乜咁污糟 捽甩佢

槍火
門徒

神探

重案痴孖GUN

8,90年代既港產片好有電影浪漫

個人最鐘意既一套係曾志偉同李麗珍果套 《最後勝利》

成龍既警匪片
李連杰既功夫片
精裝追女仔
辣手神探（醫院個段幾分鐘既一鏡到底比鬼佬讚到天上有地下冇）
好多好多舊港產片都好正

歲月神偷

大你老母個西遊

默斗先生

踏血尋梅

呢部真係有啲意外咁好睇
仲要冇咩大卡士大製作

都係一句姐 唔慣叫西遊記 兩部加埋個名又咁長

大你老尾呀

港產神就神在每類都會有好多好睇/經典
我上面講嗰啲都包括左好幾類

2000年後其實都有好多出色既戲
無間道 門徒 葉問 十月圍城

杜sir全部

樹大招風

王家衛嘅戲全部都係神作

鎗火

agree
利申 每次睇都要培養好情緒先可以開始 (所以仲有好多未睇 )
而且每部都要睇兩次以上先會品嘗到部戲既細膩之處

天若有情
真係冇一部愛情片可以超越到

A計劃

十萬火急

小小小警察
最後勝利
非常突然
五億探長
父子
天水圍的日與夜
天水圍的夜與霧
癲佬正傳
烈火戰車
色情男女
晚9朝5

旺角卡門

大你老母

好多人講槍火
但我鍾意 放•逐 多d